岩岩有個人係聖母叫落車 果個司機話聽唔到

你放心 我幫你屌鳩左個司機 成車客都話聽到你叫有落

多謝晒🙏👌

唔洗客氣